
                      En un punto de la película Joe Castleman, interpretado por un lúcido Jonathan Pryce, critica un cuento escrito por su hijo, aludiendo que sus personajes son clichés; esta línea dentro del guión es un arma de doble filo para esta producción, ya que calza perfecto como crítica para la misma película, porque en esta historia no solo los personajes son clichés sino que lo es también la historia en sí misma. La trama la hemos visto y/o escuchado tantas veces en fábulas, cuentos, canciones y otras  películas, que es cansador y hasta irritante  que te la presenten en un guión plano como si fuera la gran sorpresa del cine. Pudo haberse convertido en una película de segunda categoría si no fuera por la imponente Glenn Close, que alcanza un buen complemento con Jonathan Pryce, y  logra deslumbrar con su gran actuación de esposa tímida y sumisa que progresivamente va levantando la voz. Solo una actriz con la excelencia y magistralidad de Glenn Close puede empujar y revitalizar una película plana y sosa
        
            